我想講,喇沙女單嘢睇得出好多因為社運先上連登嘅人,以為連登好多好人

相信因為社運所以呢一年多咗好多人新加入連登
而呢班人唔知社運前嘅連登其實根本不嬲都係小學雞,痴線佬,毒撚,Loser嘅集中地

睇喇沙女啲post見好多人話:「睇到好心寒,啲變態言論竟然咁多正評」「睇留言以為去左強國論壇」「五毛又想搞分化」
我依家就同你哋講, 由高登年代開始到連登, 呢度不嬲好多人都係痴撚線,無人性,,無道德,見到女人就屌人係雞,見到人仆街就落井下石嘅一班人
所以以前現實根本無人敢同人講自己有上高登/連登
只不過呢一年運動post先洗走哂呢啲痴線post
唔好因為場運動就有「連登係正常人論壇」呢個錯覺

咁邊個先係「正常人論壇」

連登不嬲係咁

咁樓豬係咩人

無
網上世界只會見到人性嘅黑暗面
只不過連登睇到嘅言論特別痴線

兒登仔全部中學未畢業就月入十萬你唔知咩

死毒撚

以前嘅連登先好睇

呢幅圖好耐冇見

高登下話...

FG 50K 個個都係ibank fo 返工

exact7ly

我記得有人話2011年嘅高登網聚 好多巴打都好靚仔 去到2016年唔知發生咩事

全盛時期高登好睇好多 有變態/痴線post 但比例唔多
連登門檻太低 多咗中小學雞上黎就多左啲恐怖言論

errr 成市論壇？

一場運動搞到連登烏煙瘴氣

連登不嬲係咁，龍門呢啲野都會撐證明道德幾咁低落

冇 互聯網就係比人匿名展現最真實一面 冷血 自私 懶惰 妒忌 睇人仆街

其實外國 全球 論壇啲都係咁

黃子華都講過

樓主討論緊連登嘛

全部連登仔都係6尺高
30cm長
月入10萬

係隻傻閪

連登只係一個平台
「以為連登好多好人」
應該去驗下腦

連登唔係好耐歷史姐 其實由高登轉過黎開始 2019前連登已經大眾化左好多 與其話連登仔仆街 不如話連登其實貼近反映香港人食花生既真實一面

[臨立會] 中共和港府一直都好需要反對派賦予立法會的合法性

有段時間我都成日屌啲人講嘢好撚仆街 無人性無道德
但班人一句話你係道德撚 其實根本同佢嘈極都無盡頭
所以我一早接受咗呢度有啲人係咁
如果睇完喇沙女post啲無人性言論所以嬲嘅人 我勸你哋放棄 唔好同佢哋嘈

係時候淨化連登

不得不說 高登有人性好多

唔係㗎
好多人視連登為抗爭第一平台 覺得連登全部都係手足
所以今次佢哋先咁接受唔到原來有咁多痴線佬

認真，我係現實會同人講個女仔好可惜，幫佢地兩個講野
但上網 我會想睇佢地仆街多d

俾人講中左啦

不嬲黃絲都有好多唔同人

黃絲入面都有好人 壞人

根本唔關黃唔黃 藍唔藍事

唔好將政見同人格綁埋啦

真
以前邊會一見到女人就屌人係臭雞
唔知幾時開始連登就有呢啲歪理出現

毒撚就係咁心理變態

利仲：毒撚

高登d人大個d講野有底線
識分玩定真
起碼唔係有人自殺就係咁縱容人去
連登過去一年好左d
但最近又痴線番
唔知放榜壓力太大、暑假太得閒 定PR啦

真所以放棄咗 同佢地拗有時有啲位好奇怪 明明呢樣嘢係全個香港 好多人都知係錯 但係竟然邏輯上駁佢唔到 呢啲嘢好多都涉及道德標準有幾高所以同佢哋嘈呢啲問題無用 佢哋都唔care

連登一向係人渣兼社會廢物集中地

之前有段時間咪有人問以前嘅連登係點嘅？我好想答嗰班人：依家呢個連登咪以前嗰個連登囉

呢個真，好多潮文無人識，又好多道德撚

高登高鋒時期成班大學生，根本無得比

見到呢d j完咪算囉
洗唔洗又感想又起底

以前舊登啲痴線佬多到數唔晒
初頭連登已經被舊登笑小學雞

屈毛撚全面進場

唔關高登事又拉埋人落水

Lihkg不嬲係咁

不嬲都叫兒登

無 唔會有 unless個論壇全面實名化
每個人唔係用自己本來嘅身份行事 幾過份嘅野都講/做得出

詳見香港三萬狗隻

樓主所言甚是

係根本唔應該嘈
你一句我一句，件事永遠唔會完
班道德撚可能出發點係想保護個女主角
但係到最後只係不知不覺間幫手做鳩佢

多謝提醒 而家先知d人咁垃圾

好好人....???

連登明明係全香港最狗屎垃圾既地方之一

真
只要你skip哂社運啲post
再望下啲今日其他啲post係點
就exactly係以前嘅連登

高登連登仔不嬲係失敗者。
近幾年唔同咗啫，記得零幾年嘅時候，上高登要匿埋如果唔係會俾人恥笑

樓主咪就係話緊呢樣嘢好多人分唔清 嗰陣成日聽到啲人鳩講嫁俾前線一定無撚錯 係好男人嚟結果有班女真係以為係咁 同我嘈呢個問題 駁到佢唔覆機

唔單止係香港
根本度度現實都大把痴線人
仲覺得世無陰暗面嘅人反而先最好笑

成班新會員以為兩登世界同fb condom一樣

Child燈

點會啊大佬
舊登以來文化一向係咁
child登只係多咗弱智仔同女user

真
唔好話連登，現實社會都大把仆街，點解會有種入到嚟虛擬世界會變得更美好嘅錯覺
你改變唔到佢地，都唔好妄想自己可以改變佢地，呢個世界從來都係合則來不合則去，唔駛因為咁而勞氣

學牆國咁封鎖上網就最岩樓主

調返轉講
香港人不嬲咩人種都有

係樓主先有「參加社運就係好人」嘅錯覺

大把14年去佔領嘅考狗
大把「社運明星」靠食抗爭飯呃飲呃食

真 呢啲人屌唔醒
除咗無視佢哋同提醒其他人之外冇嘢做到

btw我就係咁講 然後琴日畀人屌我左膠

其實都唔覺連登有幾特別癡線 網絡論壇嘅生態根本就度度都係

呢張圖都好撚耐冇見過
上連登勿認真

我覺得高登嘅痴線佬同連登嘅痴線佬唔同feel
如果用人去做代表 我會覺得高登=思覺老師 ,連登=劉馬車

點會高登不嬲係咁

唔會，只係討論，叫人好再分享出去嘅話
唔會令到多啲人睇到個條片

真係好痴線
最幣係痴線果班唔覺意自己有問題
乜嘢都話女人係雞係公廁 抵撚死
我係仔我都睇唔過眼嘅

大佬呀，有名你叫兒登架啦
連登只係當年高登嘅低質版

樓主第一日上連登？

從頭到尾都係抱住一個佢死佢事嘅態度我屌兩句某程度唔係想幫個女主角 純粹係想屌班精蟲一上腦就痴閪曬線嘅on9 講嘢把口臭撚到好似餐餐食屎咁

即係冇腦囉

冇分別

咁可能我少留意
但我相信比例一定係連登多好多倍

香蕉奶

#52911 睇嚟好早開ac唔好站係道德高地

呢種人開始蔓延開去其他社交平台

我無反對喎
我只係講個事實比人知

我私樓三大
你吹咩樓豬

5ch ptt Reddit 4chan

2ch

藍絲都有好人

經典例子

唔算啦 以諗到咩講咩黎講都幾正路
呢d係人性
唔駛出identity更din都做得出
某3萬團體就係最佳例證

抺黑連登，拉！

上網都無途徑發洩既話
咁真係好撚壓抑

樓主仲停留喺非黑即白啲思維上，參與社運就係純潔無瑕嘅好人，講完變態嘢就係罪無可恕嘅下流壞人

黃絲同連登又有咩必然關係？

連登一開始就俾熱狗話係本民青forum

依家乜鳩都賴左膠尤其讀緊中學到啱啱上year 1嗰班人 識好多去到現實都係咁撚on9睇連登睇到咩叫真咩叫假都唔識 連登啲價值觀又扮鳩埋落現實 痴線

高登不嬲仇女架啦
之後晚期出咗首歌「雞全部都係雞」更加助長風氣

你諗下女夜鬼都忍咁耐先俾人爆

俾著連登 出黎開一次網台同條仔咀一次已經俾兒登仔出po狙擊啦

我覺得社會風氣關事啲 連登只係一個平台反映出個現象

由上高登勿認真 講到上連登勿認真

但都好嘅 等啲正常人遏止下歪風

以前高登高汁好多，嚟連登已經劣化咗

屌你老母啦
十年前高登已經搵啲學生妹出嚟屈人係雞 喺度性騷擾人哋 扮乜撚嘢清高呀
根本香港大部份男人都係咁上吓廢 唔洗分乜登嘜登
最多係連登多loser 細蚊仔

其實佢地並唔係唔知自己口臭，或者唔知自己唔岩
只係連登作為一個匿名平台，令佢地既黑暗面可以毫無後果咁展露出黎
所以你屌黎都係浪費時間，反正返去現實世界根本冇人會咁講野

好多青頭仔係到笑條女寫個slut就係雞心諗班友一定無試過仆嘢
條女惟一錯就係流出咋，同男友點玩根本唔係問題

食好似黃店咁 黃係優先 但都要睇好唔好食

藍就一定唔食嫁啦 但無理由去食啲難食嘅黃店嫁

覺得高登都係仆街嘅可以睇下人哋點處理性事。。。

最慘係呢d 言論係咁影響緊班真既中小學生
佢地會以為個世界真係咁
以為講d憤世野 或者咁loser 既思想係好型既事
其實你諗下如果現實有人咁講野，真係有運行就奇

但以前都會嘈兩句
而家覺得嘈都費事
呢個世界無人做loser，正常人點上位
果班人自然會受到社會既洗禮

早開AC就代表一定要認同班痴線佬㗎？

舊高登都係痴線架啦，但起碼班友痴線得嚟有自己見解
而家連登就成班低質牆頭草，頭幾個post講乜，打後個堆就淨係識得執人口水尾，成隻哈巴狗咁

次次都係咁，有班以為幫受害人講嘢嘅人出嚟同痴線佬癲，啲痴線佬就係咁順勢推post，之後又有另一班人走嚟開廿個post愈搞愈大

本身由得原本個post自己痴線咪算

不嬲都係咁
認真就輸了

就算認真po
都係只作參考不能盡信
保持兩秒距離

利申:人渣一名

On9

樹大有枯枝 人多有乞衣
連登多on9 但係有正義 有良知嘅都唔少

真係上年5月先用連登
好多Comment同Post睇得出好多人價值觀扭曲 睇完好大壓力

連登係正常人論壇

咁係班友戇撚鳩啫，咩事啱啱幼稚園畢業?

今日覺得連登好陌生

以前高登咪又係咁

又講zzzzz

個陣啲CD-ROM 無account啫

所以今次我都好少留言
我多數係覺得奇怪點解會流出所以留言問下有無人知主角係咪得罪人

我2000年代起已經上高登，我認為舊時既高登同依家既連登本質上係一撚樣
造成呢個現象係因為以下原因
1. 「板主」放任政策
2. 人流多，加上可以隨意改名，不需要為自己講既野負責，令人更放心將心果句講出黎，特別係歧視性或無知意見（明明唔識，但唔知自己唔識）
3. 香港人由始至終都係好抑壓，現實唔識發洩，唯有上網屌鳩人，或者上網圍威喂扮醒

無話認同 但一定會受到依度嘅氣氛熏陶

其實上網講野唔代表真係咁諗
不過係驚d小朋友睇完又覺得係
唔識思考

睇連登勿認真

啱
黃店大哂呀
藍就話唔食啫
如果黃又唔好食
最多咪自己煮

所以話政府唔洗太睇得起連登，呢班先係連登仔真身

連登出名係垃圾集中地，係上年好少少
以為捐心單嘢已經知班仆街幾涼薄
總之你過得好過佢哋嘅，就係抵死

你知唔知以前有句野叫
上高登 勿認真
依家無人講咋

btw唔係㗎識身邊啲on9仔有啲去到現實都鳩鳩下咁好心無腦分清楚啲嘢咪撚上連登啦

咁都一定有嘅

係 上網不嬲9up無成本

論壇嘅匿名化性質好難導向清泉論壇，其他國家啲人都係網上講啲野好反社會，你改唔到個論壇嘅時候，只可以學習過濾資訊

明白既
quit連登囉

都係嗰句
接受唔到個社會本來就係咁嘅人
唔適合上任何Forum
呢個社會本身就有各式各樣嘅人
互聯網只係縮短彼此距離嘅工具
令人更加容易去了解其他圈子發生咗咩事
如果你要怪個platform畀呢啲人存在
不如諗吓點解呢個社會會有呢啲人
唔係每個人都有正常嘅成長經歷
屌佢哋還屌佢哋
但因為咁而唔想面對現實嘅話
覺得所謂「心淡」嘅話
斷網斷社交就最實際
一係你就去改變佢哋
喺網上屌兩句係冇用㗎

人性唔係亂比，包括slut

講得好撚啱
啲人俾正負評更加唔用腦
我觀測過，好多時啲正負評數量上升嘅時間，多數係個數public咗

記憶中高登都係咁
只不過大家識分邊D係鳩up邊d係認真
而家連登大眾化咗 未必個個分到
特別近幾年越黎越user年輕化

早十年嘅高登一定好啲，起碼無咁出名，mk仔都去玩5p
依家真係乜人都有

講左膠邊夠班友嚟

扑嘢都唔俾 中出又唔比 口爆又唔比 貼紙封口 寫slut乜柒都唔比 關你鳩事咩 又唔係寫落你個屎忽度 以為自己返咗去封建時代 成班道德撚屌人道德撚

自己接受唔到咪自己唔好咁做 人哋m底中意玩下play都唔得 j完咪算仲要起底屌鳩人臭雞

最高笑係黑警比人放上連登都冇咁落力起底 成班淨係識恰細路

事實係樓主真人識既都係同温層 所以上到網就接受唔到同自己意識形態 價值觀唔同既人
而最撚on9係 你自己接受唔到就要批鬥別人 強加一啲標簽

大陸社交平台夠哂「正常」

印象中高登d人把口先賤 d惡毒言論佢地可以講到好平常 成日無啦啦發癲屌人
連登d人無咁口賤 但好撚憎而家d連登仔好鍾意見人意見同佢唔同就屈人五毛pr 講真同高登某班癲佬一樣黑人憎
2008年開始日日上高登 2016年尾轉黎連登

唔鍾意嘅，quit 咗連登佢囉，ok？

早十年邊個敢同人講自己上高登
果陣讀中學真係唔敢比人知

世界根本就有好多壞人
所以要好好保護自己
利申：壞人

on9 咁既連登先係正常 唔岩睇咪睇

好大程度因為 #3 先開 account

其實係物以類聚
連登不嬲有班咁嘅反社會人士長期online
一旦有啲女性主題就好似餓狗搶屎
沖哂出黎講啲咁嘅垃圾speech

連登真係好多仇女，當一個女仔唔符合佢哋標準，就係咁笑人外表身型，到有女仔符合就話人係臭雞。住邊返咩工着咩衫都可以批鬥，持相反意見就話你係道德撚，話咩呢啲係人性黑暗面。以前有排上得多，個人真係癲癲地，諗野負面左憤世左。

果然baby condom/香討先係網絡清泉

不嬲連登高登都係咁

右四個樓主仲要係藍屍狗黎

又係d藍絲logic:唔鍾意香港咁quit香港囉

所以以前現實根本無人敢同人講自己有上高登/連登

呢句真兩邊加埋上左10年

攞連登同以前嘅高登比根本係侮辱
以前嘅高登好太多

因為場運動就有「連登係正常人論壇」呢個錯覺

乜cctoy好正常咩?

我就由上年6月反送中先上連登
原本只係留意時事台同講故台
去到我開個ac嚟用之後
先越睇越覺得呢度啲連登仔
如果唔係討論梗政治野既話
就會變得好撚痴線
到底佢地現實係個點樣既人

根本正常人就係痴撚線,無人性,無道德,見到女人就屌人係雞,見到人仆街就落井下石嘅一班人

呢個真
比盡你10個有8個分到現實歸現實，連登還連登，都仲有2個痴線佬以為現實就係連登價值觀

exactly
人性底線全靠自律
由行為言論睇得出各自嘅個人質素
望就望壞嘅無3萬咁多

以前高登學術/創意台勁多好笑野睇
堆改圖post都笑到氣咳

dcard

最撚好笑係話咩要打擊歪風
你邊位啊 網絡黑警啊？
正義既道德撚呢度唔啱你架

現實係一個正常人

係連登俾呢班泛粉左膠入侵

渣狗？

價值觀唔同我絕對接受到
但有啲明顯扭曲嘅價值觀我深信正常人都唔會覺得正常 已經唔係接唔接受嘅問題
不過都係果句 我唔會嘈啲無結果嘅嘢

agger
利申啱啱甩p

又係啲「連登仔乜乜乜」「香港人乜乜乜」嘅稻草人post

大佬有isp email就註冊得，呢度當然同fb ig一樣，乜嘢人都有。出面幫條女講說話嘅post三千幾正皮，唔見你出嚟讚「連登仔」有同理心？

依家啲人當上連登好似好威嘅事咁
係咁cap圖po上story周圍同人講自己有上

以前高登係要收埋上

真，咩國家嘅論壇都係咁，人性本身就醜惡嘅，個個係度屌，唔想睇大可以見到標題唔click入去。

以前上高登連登根本唔敢講
中學生上黎實比人屌佢地幼稚on9

而家道德撚搶佔高地

有睇開Dcard，台灣人幾正常。

呢度不嬲有自己既方法去平衡返
當然都未必係良好既方法
例如你出個post咪有作用囉
但你走去攞自己現實既超道德標準
喺到量度
呢到實覺得你on9
記住 以前上高登 勿認真
依家變咗連登炸

true

社運前我都無咩留意連登 ，回憶起上年大家齊心合力當大家係手足既moment，到家陣又開始腐化

Reddit呢?

最撚搞笑係大佬你唔撚識分真假價值觀姐
唔代表要照單全收搬埋去現實 識唔撚識用下個閪腦諗下自己講嘅嘢係咪人講 現實聽住佢講偉論真係R爆頭點解可以講得出口

雞全部都係雞

當局者迷

唔係人性黑暗面，係人性真實面。

人既基因都係想睇人仆街最開心，將快樂建築係人地痛苦身上，踩住人攞盡著數。除非你地係利益共同體。

現實係一個正常人
你平時識開既公司同事，或者同學，都有機會係一個痴線連登仔，但係佢地喺現實世界係唔會表現出黎

根本 19 年 6 月前嘅連登熱門大部分都係女人係雞、TVB 劇集討論、乜乜你問我答 只係近呢一年全部都係社運 post 同埋啲人新入嚟先無睇過個一面，再加呢度匿名討論，將所有黑暗面呈現出嚟都唔會畀現實嘅人知

上連登勿認真，就當見識下人類最無人性或者 on9嘅一面 不過大部分潔癖撚應該接受唔到

牛腩三號 PUMA 呢啲都係痴線佬
但睇佢哋啲post唔會覺得反感
仲有無自信的毒男假膠post

微博 支乎 貼吧

咩國家嘅多人流嘅論壇都係咁嫁啦
大多數人鐘意食花生，講嘢特別mean
唔想係論壇見到自己出現嘅咪好好保護自己囉
心智未成熟個啲其實都唔建議你上網

因為宜家上連登等於你係黃絲
唔係港豬 咁當然cap圖post story
好多人都cap連登啲文宣嚟post
以前上高登要收埋咁上
係因為以前啲人覺得高登仔等於毒撚

連登 你認真就輸了～

其實可以話每個國家都有咁嘅論壇
大把更加痴線

日本仔都有5ch

所以咪話驚班小朋友唔撚識思考
人地講乜就係乜

個時，咩膠呀小丑神呀賭撚就好似暗號咁，肯完大家會心微笑就算d女知道你有上高登第一反應係會笑你毒，扮自己冇上然後會同你講埋一份

brian cha名言來架

你做乜接受唔到大陸人呀？

現實就係無樣睇
可能就係你身邊嘅人

樓豬熱狗

班友bra都未識除 m底玩下play都臭雞

true ar...
睇得多真係洗腦

真，粗口都唔多見
大家溝通都好斯文

咪又係用isp電郵,有低過咩?

係 成班仔圍埋讀潮文大家知就算

邊估到10年後啲人可以靠上連登識女仔

以前就咁高登仔三隻字已經同毒撚掛上等號啦

呢個先係連登常態 不分藍絲帶黃絲帶 一沉百踩

如果思考能力差到咁，現實世界又冇人導正佢
咁真係既活該又不幸
不過應該唔多

大把呢啲人 尤其F6到year 1呢個年齡層 未去到好成熟 好驚佢哋成熟咗之後無辦法建立返正常價值觀 唔想見到後生一代變成質素咁撚低

因為可以用大學email
所以多左好多18歲既人上連登

岩岩開連登果陣
有比8蚊買hkg+ 個app既話
係乜鳩email都申請到

有買LIHK Golden都得

著名黃絲

發現班道德撚大部分會員number都係六位數
高登轉過黎果班大部分5位數內
根本高登本都都係咁

大陸貼吧香港連登日本5ch歐美4chan

呢啲討論區影響緊人思考
甚至可以當時人都會可能會睇
或者係佢個frd都會睇完同佢講
or影響自己對當事人嘅觀感

如果係唔理
佢地真係會相信主流係咁諗自己
到時問題更加大

劣幣驅逐良幣

但認真討論呢樣野又好難控制
而家個個都識上網, 無呢度都會有其他替代品

好似 tiktok 成班 on9 細路為左幾個 like
覺得賣弄性感、 玩埋 D on9 野自殘都無問題
事實上佢地日日比D意圖不軌既人 grooming 緊都唔知

咩叫正常？網絡世界大家唔戴面具先係正常wor

去7仔/OK $20 巳經有喇

個時都已經有d 星座msn群，都幾多女user，樣都唔差

現實咪正常人一個
你上緊嘅連登係網絡嘅世界

我張連登卡係去麥當勞買乾炒牛河既贈品黎

個時有得pm
識食嘅食唔少呀講真

cant agree more 以前上連登係kill time睇啲黐撚線留言。舊年69之後多咗一班人加入，嗰班下常人溝淡咗少少黐線佬人口，但呢班潛伏既黐線佬一撞啱時間就會浮晒上嚟，例如喇沙嗰單野。

牛河博士

實名+言論監控

果陣高登大把wts群啦
果陣有玩過

一生人一次既言論自由

好似城市論壇果D咁公開就會正常

好彩有啲正常人過嚟溝淡啲痴線佬人口
唔係既話 上連登就唔會咁馨香
就會好似當年上高登咁 要收埋咁上

一批評就話人左膠道德撚，

呢邊都唔少
以前個邊有啲grp唔係想入就入到
普遍入得都幾高質

咁都有渣狗

sorry lo
我真係因為社運先上黎
估唔到連登咁快就變返以前

講到好似依家唔係咁

以前高登毒撚為主
咩事都食花生睇戲心態 鍾意笑9人 唔顧人感受

連登之後 多左人上 咩人都有
已經溝淡左好多
道德撚又有 小學雞又有 厹又多

因為呢句無撚敵
自問明知係佢地價值觀錯 佢哋一講呢句就唔知點駁
基本道德水平都比佢地話係道德撚
我仲可以講啲咩

龍心都係城市論壇先出名架喎

細個個陣fb仲未hit,會同d巴絲互add fb吹水+約出黎食飯
但越見越多起底post就開始淆底慢慢淡出

咁其實上網又唔洗做道德判官

你好彩禁唔中呢啲PO姐

其實係，不過二分法底下冇乜連登仔夠膽承認

係 果陣同過班人約出黎食好西
燒野食 幾好

所以話嘈黎曬氣

所以其實你講嘅嘢唔啱
其實現實世界好多好人都係扮出嚟
連登全部都係現實見到嘅“正常人”
只係黑暗面放出嚟咁解

其實果啲咩拍得成就預左流出 預左俾人討論既言論同藍絲冇咩分別

咁id細過6位全部智障囉
好未

上網不嬲講乜都得
如果連上網都要就住就住真係人都癲

無痴線野根本沒有上黎既理由
呢種論壇不嬲都係收風地方
有咩大件事流出 呢度通常都係第1手
社運期間就少左上
因為呢D野新聞 IG睇就已經夠

講真 愈癲先愈好睇
睇正常野既話就唔應該上論壇
上下fb ig yt已經夠

最好方法一定係唔回post
得法同一個立場既人回
唔駛一日玩完

負能量全部留比網上 好正常 香港人太壓抑

樓主係咪唔識分網絡世界同埋現實世界 不嬲網絡世界本身就係多痴線佬 有乜嘢好分

係你哋幻想得黃絲太清高姐

所以政見同良知係無關係

都係個句「上連登勿認真」

屌你使唔使咁一針見血

Facebook 地區group 正常好多，可能係因為要用真身有關

幾時都話政見同人格無掛鉤

deepweb呢

完全唔明你點解覺得我唔識分

angger
真係唔講唔知
一直以為連登充滿愛

呢個真，我哋連登舊會員，我可以話俾大家聽原本嘅連登就係咁嘅樣嘅

我覺得論壇嘅cls程度係睇你點管理
如果你好似reddit咁管嘅
你自然會見到相對wholesome又好正常又好嘅留言
連登其實都唔算特別癡線
上網最緊要係要自己思考

D人以為自己上緊咩網LOL

假圖

Fb gp有咩好睇

連登=香港微型暗網
連登嘅出現令犯罪率下降

真。正常人

唔講真係唔知

佢地屌人係臭雞就得
把口要幾臭有幾臭
人地話翻佢冇人性就唔得
因為唔同佢地狼狽為奸就係道德撚左膠女鞏撚

個時d癲佬係好多都真係幽默/think out of the box至搞笑
而家呢到多左user 好似係為左要與別不同，做到自己好惡毒/憤世咁黎draw attention

幾時話冇人性就唔得

起底都係由高、連登出嚟

香討

情況好似有唔同意見就5毛pr狗咁

道德撚今舖睇黎可以清算痴線佬

講起起底
以前起底組嘅起底真係起哂人哋地址電話個人資料 果陣覺得好撚勁
依家搵到fb/ig就叫起咗底

關連登咩事
高登果陣已經有起底組依樣野

其實都有五毛推波助瀾形成呢種風氣
運動前最興就係玩男女，90前後，老人後生呢啲矛盾，宜家呢啲技倆又捲土重來喇

果時成日話黑白係良知 真係諷刺

除咗同運動有關嘅嘢外，真係唔係幾想睇連登，成班人仇女，個個女人都話係雞

星星頭

理論上係佢哋騎劫左連登
而家仲要屌番人轉頭

還我原本既連登

成日見

記得之前有人講過
連登得睇嘅人先係正常小小 其他....

連登每隔幾日就有私怨L 同 借刀L 開題爆人私隱

好多時只係留幾句指控，完全無法證實真假，
之後就開人名，地址，電話，照片，公司名
之後就用分身狂推題至熱門

我已多次投訴這類題目非常缺德及陰質
只係管理員都唔理

果個私隱專員公署更加係完全不作為。

邊夠膽咁講
講左就係五毛PR要單機啦

同運動有關既野都唔洗係連登睇啦
睇tg好過

連登實名制應該可以解呢個問題

係 以前邊敢同人講上高登

呵欠欠
winnabb串阿婆
圖片接龍
創意台改圖大賽
好多野都冇晒

上連登勿認真????

燦神

上連登，勿認真，唔好將某啲連登嘅價值觀放係現實社會到

好人唔打j?
平時都笑啲女星ipad catgirl 嫁 咪頂盡係口賤
好人係大是大非良心決擇既定義啫
唔洗道德判官上身喎

連登唔係抗爭場地

連登係咁ga啦
女人係雞係金科玉律黎
流出就要seed
正義撚快d去死

真 駁唔刀

堆改歌都好高質

咪玩喇 6月9號之後已經好左好多

以前風氣唔止所以女人都係雞 連所有雌性動物都係雞

本來連登就係烏煙瘴氣
其實舊登尾段嘅時期 大概2013-2015都係已經開始低質
果陣成日有人叫高登已死

有冇人仲記得你問燦神答

以前冇咁極端連登初初係高登d人唔想俾熱狗係高登洗板所以搬過黎，開頭呢到d人雖然都會爆下粗惡搞下人，但都斯文好多
不過起底呢就幾時都有但針對對象大多數係d膠人/厹/仆街，而家就多撚左好多私怨post

屌你老母撞到我部電話吧

依d應該唔會再出現

如果個事主係好撚仆街 例如藍絲黎
班人因為對藍絲嘅憤怒而話人係雞嘅
我覺得可以理解
但又唔係㗎喎 有班人真係有理無理 有見到係女人就話人臭雞

阿仙妓會歌

真
D 道得撚上身，睇到好撚尷尬😅😅

網絡世界就係咁，上連登 勿認真。唔通上得網仲用真名示人？仲要帶個假面具去扮關心？

連登除咗係失敗者、毒撚、痴線佬同冇道德人嘅聚居地之外仲係藍絲集中地，物以類聚。

呢個我覺得反而係本身連登嘅低劣性
始終男女係已經十幾年嘅議題

往事只能回味

不過咁 以前大口組都好on9嘅就

果陣係因為抱打不平而起底多

仲要社會上好多呢類事件
兒登仔好似第一日先知咁
關你撚事咩

連登多左好多PR同五毛就真。

似柒頭要爬頭的話 仆街我笑喊

好撚正以後都唔會再有依啲

仲記得以前唔敢喺街睇連登/高登
就算要睇都會較到個mon勁暗
俾人踢爆係高登仔死都唔認

奧瑪

事實就係咁 呢種現象係教會仲係零舍常見 不過連登應該冇乜耶L 冇乜人知

影到我

講得好
D on9死霸住個熱門，一見到非抗爭post上熱門就好嬲好嬲

依家D人直接係MTR睇連登
如果你影佢POST上連登 你會比人屌返轉頭

佢地知啊,所以連登一直無比人搞
對社會垃圾最好嘅方法係冷處理,搵個地方比佢地匿埋一齊打飛機,咁佢地就唔會理現實亦都減少佢地對社會嘅傷害

我印象中
白汁雞皇飯 / 當我無講過 嗰段時期睇高登係最開心 真係成日睇到笑得好開心

我覺得全世界嘅人都差唔多 但係香港人會mean d
同埋事主又冇出嚟 又唔係強姦之類 大家咪當av睇
話冇人性嘅話 將人踩到變地底泥係好多人嘅habit
要記住連登只係一個娛樂消遣嘅地方

仲有見到有人叫條女死咗去算 匿翻入老母個閪啦你喺後面慢慢屌

連登係全港最大文字討論區

推律政司介入西灣河開槍警案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

我有份去

不嬲都有 人品好唔好同黃藍冇必然關係

分完化未？ 咩叫不割蓆？

所以？咁就合理？
原本係咁就代表啱？
乜嘢因為呢度係連登，所以唔應該認真嘅心態去睇乜乜乜。
咁樣只不過係用連登嚟做一個藉口。

連登最值得睇只有上班台同埋熱門 (當睇新聞

冇中學雞冇mk仔又冇廢老係正常啲

U mean rice民？

我淨係見過呢張

其實唔係唔知，只係連登作為一個常用二分法嘅論壇，係好難容得下「咁藍絲都有好人嘅」、「中國人都有好人」呢d懶係持平嘅聲音，只要你唔去到極端地反政府，都隨時有可能俾人屌你係PR係五毛

其實唔止連登，我覺得4CHAN個啲都好癡線

反龍就一定=渣狗
龍門啲衰嘢全部我睇唔到

鬧連登五毛嘅人真係傻豬，五毛藍絲係七月前已經一早係度，佢哋先係原祖拉登仔，係黃絲之後先衝入去拉登以為自己係主流

冇呢場運動我唔會上連登

又要上又要屌
同你講唔洗認真又唔聽

仲有個吞精伊度奧，會考考oral前，玩水樽個嘴吸左個勁深色紅印自拍上高登俾人恥笑

果陣我覺得好amazing嘅係好多女出黎唱依首歌

心諗佢地知唔知首歌話緊佢地自己

非左膠 淨係覺得on9

人哋右膠道德低窪駁唔到呀嘛

(SU人LT)

咁呢個係你主張嘅人生哲學性本惡 咪將呢套説法套落所有人身上

連登每隔幾日就有私怨L 同 借刀L 開題爆人私隱

好多時只係留幾句指控，完全無法證實真假，
好多時指控根本係假的
之後就開人名，地址，電話，照片，公司名
之後就用分身狂推題至熱門

我已多次投訴這類題目非常缺德及陰質
即時俾一班打手用粗口問候，
投訴管理員又唔理

果個私隱專員公署更加係完全不作為。

我呢個post根本無分化
班痴線佬/無人性嘅人鐘意繼續講我完全無打算阻止
我只係想講事實畀班年資少嘅新連登仔聽
等佢哋知道連登一向就係咁嘅地方

兒登仔唔戴面具=禽獸？

係呀！以前喺街我直情唔會開黎睇
不過有時睇到啲痴線言論，就會覺得啲人好黑暗/恐怖

黃藍是自私

咁講啦(難聽啲都係咁話)
宜家香港人團結唔係因為香港人真心圑結
只係因為大家有「共同敵人」同埋「自己嘅利益被損害」所以先走埋一齊

就好似好多香港人鍾意成日旅行唔係鍾意嗰個地方
只係因為唔想留喺香港對住啲閪人同閪文化

個人覺得係因為香港主要發展金融業
睇錢睇得好重
所以先好容易用物質去評價同比較一個人嘅價值

啱 依d先係正常

不嬲唔覺連登係正常人論壇

上連登 勿認真

記唔記得幾年前順利邨凌晨有個女仔差啲被強姦嗰單嘢

真係 求其望兩眼都實搵到人上緊連登

唔好誤會 我都係佢哋眼中嘅道德撚
只係想話你哋知上連登勿認真
你永遠改變唔到班人扭曲嘅思想

岩呀所以d人講咩還我舊連登我睇到都真係得啖笑

真 你講人話就話你左膠
但鬧黑警=講人話又唔係

連登唔算痴線你搵4chan 比呀？

moodle

少少嘢就粗口行先㗎啦

從來都唔會有理性討論

只有跟風屌人

好好笑
用呢樣嘢嚟做藉口就將所有野講到好似好合理咁
唔使認真唔使認真
但係對受害人嘅影響有幾大？ 唔單只係呢一件事
冇人去阻止咪搞到呢啲言論越嚟越猖狂
幾多小朋友會認真睇，搞到價值觀錯曬

唔係一句「連登係咁㗎啦」就算

連登不嬲都係反社會論壇黎

利申 反社會

我打緊嗰個第一下又真係諗起4chan
不過唔熟所以冇打落去

臭鴨 電子馬伕

應該話 做得藍屍一定衰人
但黃絲都唔代表係好人

Facebook其實都相對正常

阿sa 同 joey
仲以為自己好得意

算啦，佢咪就係典型連登仔囉

其實香港人無論登唔登都係咁垃圾唔好講到連登先垃圾啦

以為連登係一個人會比較多

根本就係

記得個壇新開 又係有班人講野要好有道德 之後有個厚德邨邨民嘅term笑鳩佢哋

我覺得熱門多人睇咪上得
佢嬲嚟有咩意思
太多人同佢睇唔同野都有錯？

咪話主要都係靠自己思考

仲繼續拎呢個topic去推，幾時先放過人？

連登根本一直以來就係咁
比班抗爭道德撚佔據咗之後仲要屌翻轉頭
同香港赤化一樣咁撚慘

的確，以前唔敢認高登仔

啱呀！
黃絲藍絲都有黑心嘅人⋯
政見取向唔可以斷定一個人心地係咪善良，亦都唔可以用人種黎區分。呢個係事實而唔係懶持平

都係果句啦
講咩都無手尾跟呀嘛(絕大多數)

調轉睇
唔係黃絲入面有壞人
而係壞人都可以係黃絲

新果班係咁癲

我就係要睇呢張

根本就係新移民

連登最多就係唔理性嘅人

仇女，連衛兵，粗口行先，捧梁天琦上神枱，見黃碧雲長毛就鬧左先，十年唔可以批評

大把極端例子劣幣驅良幣

好撚無聊 完全唔知有咩好討論
用黎搞gag好笑個d例外

以前私怨開post起底會俾人屌/反起底，而家反而變左屌個d屌人做咩為左私怨起人底既user

遇過啦！心地極差，但自稱黃絲。

最戇鳩係幾條片就引晒成班處女情意結出嚟
睇到眼都突 以為返咗60年代

成班青頭又想有屄屌但無得屌
唯有評論人哋點屌屄，話人臭雞話人slut，貶低人哋嚟換取自我認同

另一邊廂支蟈人自己蟈家嘅事都無權出聲
但就好撚鍾意評論香港，話人暴徒話人乜乜分子

根本一尻樣

班小學雞發現新大陸式貶低連登唔知咩心態

上網都要咁撚認真既話
應該青山都迫爆幾間

有時搭車見到前後左右總有後生仔開住連登fing黎fing去好威好自信咁嘅樣唔係依年先有架啦

心諗唔怕俾人知架咩

都唔知你做乜撚野
我純粹問佢點定義正常呢個字，你就冇啦啦話唔戴面具=禽獸，9唔搭8

高登連登一向都係毒撚論壇，講女講科技，風花雪月又一日。係上年大家扮嘢玩正義民主遊戲，推啲傻仔上街去死啫

係嘅
但係都好想啲人有返少少同理心
因為可以匿名討論， 每個人都覺得自己所講嘅嘢唔需要負責
啲on9新聞又會成日quote連登， 搞到影響力越嚟越大
連登=「網民」

連登只不過係香港人最真實的那一面

只可以講一句
所有上連登都要記住

上連登，勿認真

特別係啲年紀細嘅人，唔好將連登嗰個價值觀帶入現實世界
唔好信哂你喺連登見到嘅嘢
睇完笑吓就算，要識得自己思考

啱 總有人相信人係性本善 我唔會話佢傻 只係大家信念唔同 如果接受唔到連登本身呢種風氣 咁上少d都好既 上得多個人真係會好易負面

無話善定惡，睇你點定義善惡

咁佢個屎忽寫住slut先俾人笑姐

不得不同意

其實現實世界都係咁
好多野冇講出口姐

依樣真，以前真係唔敢係街上高/連登
點似依家

想當年用老豆email開ac
我老豆問我係咩黎都口窒窒

咩社運前既連登
不嬲以前，現在，未來既連登甚至高登都係咁
一路走來，始終如一

除非你講緊賭撚時代 就可能係
因為無咁多人 真毒撚 電腦POST 膠POST

但去到高登算最多人上個時 一堆 個時名詞叫娘娘 一樣有人屌佢地收兵
魯爾7號 膠流生 人妖兔女郎 Luckystar_ 仲有好多廢事數
只不過個名詞唔同 個時就連狗公都屌埋 兩邊一齊屌 都MEAN撚到爆架

你唔覺 又或者你覺得連登比較多 可能係你以前無留意姐
同埋以前邊有咁撚多傻鳩認真撚
上高登勿認真 有班人知道如果真係想為件事好
最好辦法就唔好係鳩咁推 唔好理佢地
你明知好多都假膠 痴線佬 仲去理佢地 不停用火水救火
佢地仲開心有人同佢玩

好似出面有班道德撚出幾個POST幫手煲大件事
好似荒死無人知發生乜事咁
你咁想屌就入POST 開佢地波啦
開多個新POST圍爐把撚咩

其實好難控制網上所有人嘅言論
只能話家長真係要識教子女
潮流興唔一定要跟
最緊要係睇有冇必要
唔好咁細個就比佢用smartphones 、laptop嗰啲
聽講Stevie Job都唔會比佢啲仔女咁快掂
I phone

岩呀成年人睇到會一笑置之，但最怕小朋友睇完覺得型然後走去模仿

我都覺
改圖 改歌post 好高質
學術台都好多高質post學到好多野
我係2012開始上 我聽巴打講以前仲高質

啲創作多過連登好多，而且有好多高質作品
依加連登啲討論質素根本冇得同以前比

Fb會啱你多啲
上得依啲匿名論壇就預咗會睇到人性醜陋嘅一面
上網想要搵返你所認為嘅‘正常人’，就唔好上連登

同意
連登仔一向如此

就算PR 公司都冇法子推到咁勁
入面佔左好大部分真心人

政見還政見，好多連登仔本身就係反社會主義人格，吹FG50K, 吹自己有女, 屌過好多人
但係一有野引到佢地反應，就expose 哂自己loser 性格出來

以前有PM 食女食得仲勁阿 巴打

「我想講」

同意樓主
覺得而家連登正氣好多
唔夠以前咁多痴線佬

記得高登以前啲痴線佬好鬼癲

借位

有冇黃店夾蘋果廣告？內頁 全版6萬

Loser 大集合

以前十有八九係高汁
依家係萬中無一高汁

之前會好驚比人知個名

連登不嬲都係痴線佬集中地

你上去ptt睇下先
全世界既人都一樣 沒有誰比誰正常
接受唔到就返現實

冇同理心架啦
如果你講同理心既話
黑警身亡d post開香檳 死全家
其實都冇同理心啦

咁講啦 網絡世界嘅自由同匿名嘅代價就係令到有人會做出不負責任嘅言行 冇後果又容易 例如話有人當面唔敢屌就會上網唱

現實生活嘅不滿壓抑甚至係禁忌好多就係投射晒落網絡世界度 社會風氣本身都唔係講求咩道德高尚乜乜物物 咁點解會有人幻想網絡世界嘅所謂風氣會俾現實美好

其實香港男人同支那人真係冇分別
冇道德冇人性唔識咩叫尊重
根本中港應該融合
佢地又有大把支那雞食
一舉兩得

好明白
但可以好肯定同你講無用
留返啲心機做其他嘢好過啦
一個人價值觀點會比你網上嘈幾句就有用

網上講道德真係嘥氣
冇犯法就乜都得

自私口衰 冇道德
口賤串人

唔係犯法

我印象中高登果陣無咁多癡線po
ps 08小隊

我都覺 好多時見到咁多扭曲野已經費事嘈

所以上連登咪認真
其實大家都係抱住食花生 玩膠嘅心態
對呢啲言論認真只會塗毒你哋嘅價值觀

黃藍是政見
支持民主自由嘅人都可以做傳銷或者呃蝦條嘅

其實我根本冇留意依件事
Post都冇追

連登仔啲劣根性直頭可以出一本"醜陋的連登仔"

網上無底線
平時個樣幾好人都可以講仆街嘢
人嘅本性就係咁

其實一定會
宜家連登影響力咁大
個社會風氣就係咁一步一步變

又聖人mode? 你未有係現實中嘅loser

只係因為連登比其他討壇都要黃
所以先睇落似合家歡論壇
唔計有個「登」宇嘅論壇
其實其他論壇都可以好純
香土、Baby Condom
只要唔睇政見嘅話

好多人都係咁慳番啖氣
結果就係劣幣驅逐良幣

真
我從來唔敢比人知我上連登/高登

可能上年反送中太多高質既人上連登俾左咁既錯覺人地 依家好多都潛曬水 原本既醜惡就展現番 接受唔到咁大落差掛 但好想講連登本來就係充斥住大量loser 去到現實佢地乜都唔係

一睇就知資深會員

個陣有左巴斯胡迪張圖大家先講下笑話全部都係雞咋嘛

點知後尾傳到去連登，啲人唔知頭唔知路以為真係鬧全部都係雞，其實只係拎張圖笑下

好多人唔知咩叫上高/連登勿認真

道德撚入侵連登

真 其實每個討論區都係咁 唔使特別針對連登
網上打句嘢笑鳩你又唔駛本

道德撚VS賤撚

依家太多細路仔新會員少少嘢就上哂電好撚激動
連直必腸都唔識分

要搞麻煩搞咗reddit、4Chan 先
再唔係夠膽未挑Deep Web機囉
不過可唔可以全身而退就唔能夠擔保啦

今日有冇種坐時光機番以前連登嘅感覺？

女人就係臭雞

雞全部都係雞

你估流架 ？

其實都係見佢哋之前咁真心反駁篇打鬥潮文、pprb咁真心相信呢度啲9upper策略仲拎去記者會講

依個真

以前都會嘈兩句既 但發現根本冇用 每個人如果做好自己就已經唔需要有「道德撚」去糾正啦 但事實偏偏唔係 既然係咁不如睇有用既野算啦

我知實有人想「光復連登」但久而久之佢一定會失望

林祖信接手前嗰個高登

以前高登玩下曹宏威同Adam鄭套迷整下膠圖可以好好笑
無咁多痴線佬又無咁多正義撚
玩膠同死板之間平衡到
點似得依家咁兩邊嘈嚟嘈去煩到仆街
你就話佢死毒撚，佢就話係臭雞
成個熱門就係啲濕鳩互相指摘post

不過動員能力強係不容質疑嘅

有名你叫CC tai熱血衝動撚 根本唔會思考

光復連登之後連登已經無吸引力

係回復正常

咩係舊會員？

波台狗=玩膠死全家

其實都唔正常 佢地仲過分N倍
都係鍾意細路女 女人都係雞 讀到博士無人要 仲有d農村殺妻新聞無人理 真係地獄鬼國黎

以前啲人話擺你上高登
唔通係擺你上去讚你咩
係啲人把口夠毒

其實依家既連登同以前一樣「正常」係社運果排太高質炸

連登根本係大型精神病院嚟

睇你回覆好似入左時光隧道

我就覺得以前啲人客氣好多
連登啲人好多時無喇喇起晒鋼
好少傾到計

以前高登少人
好容易搵到人傾下計分享下
呢到就個個留底一句就無回頭
除非互屌喇

果陣冇咁多人上連登高登啦
係反送中後先上連登=潮流

笑撚死

連登日常 香港日常

姐係一般嚟講你會儘量高估你嘅對手嘛,點估到佢地真係社會垃圾嚟姐

即係你唔係囉

我覺得呢點波台狗責任大d

連登根本就係表露人性最陰暗既地方
每個post 都會有人嗌交 屌人老母
憎人富貴就厭人窮 男人廢柴 女既做雞
個個都自命不凡 只係社會冇人識欣賞佢地
錯既係呢個世界

唔pk都唔叫連登

上連登勿認真

你三十幾萬喎

真 高登連登係痴線佬集中營黎

Facebook 只不過係一班偽善嘅人圍爐取暖啦嘅地方，各種各樣嘅論壇因為匿名嘅關係所以嗰個都表現出自己最真實嘅一面，黑暗嘅想法，與其講佢哋痴撚線，不如話佢哋講緊好多人心裏面最真實嘅說話

關咩事 波台狗有波台狗既幽默
大把人上網9up現實做實事

有時真係唔想做老屎忽
但你地班後生仔唔好咁神經質覺得個世界咁美好

無掛P牌嘅老會員都會知連登係精神病院嚟

6尺係高登 6尺3先係連登

徒手游出公海

啱阿
如果微博都匿名制
你估個個都祖國萬歲咩

條片90％ 係影條仔都瘋傳你就知咩事

人地問你一句 就一句得埋黎 你唔係
你咪又係果班人

連登好多好人
唔好咁天真 現實世界根本好人都少

睇番以前高登啲po 玩膠成份都冇連登咁多既 起碼多d人認真答 都唔會講講下起曬鋼屌老母既

啱

上年六月後
大量左膠入侵連登
差啲變咗反共版香討
好彩之後啲人心淡, 又有狗mon po
陸陸續續改用telegram
連登先保得住

上連登 勿認真

所以咪話fb啱佢地多啲

班左膠好撚煩

題外話，如果對比2ch或韓國嗰啲，連登算係冇咁癲。係連登講自殺起碼有一班人唻傾訴、開解。喺2ch講，成版都係叫佢快啲死所以好多本身有精神壓力嘅日本藝人俾人鬧到睇唔開

唔係話連登唔癲，而家世界所有論壇都係痴撚線，連登已經算係冇咁痴線（不過都係好痴線啦）。只能論面對論壇嘅言論，勿認真，一笑置之就算

講乜都冇用班連登小學雞上晒腦痴晒線唔會睇架

係直到今日我都唔敢喺街上連登
唔知點解而家啲人覺得上連登係一件好型嘅事

以前現實根本無人敢同人講自己有上高登/連登
只不過呢一年運動post先洗走哂呢啲痴線post

真
而到後期包括而家 TG > 連登

絕對正常
因為唔正常的東西連人全部俾人del了

一日依個世界有「惡」存在
一日依啲野就唔會結束

見啲人成日cap連登po上ig story真係好尷尬
我到宜家都係盡量唔想俾人知我有上開

現實有d 都係啦

佢哋會send死屍相

我都係因為社運先開始上連登
已經慣咗現實同連登係兩個世界
以前都會CD-ROM 但睇親都皺晒眉頭
價值觀岀入太大

其實呢個世界真實既面目根本就係咁唔正常，所謂正常係對住其他人嗰面，連登正正就係無將呢啲野掩飾住，所以先咁多人睇

全部網上論壇都喺咁 無一倖免

Reddit都大把manhunting
Eg:

講得岩 連登本來就係咁
唔落井下十舊石先唔似連登

等咗好耐

其實多得依班友仔唔少
明明以前高登連登都係收收埋埋用，啲fd估到你有上連登會覺得好勁，日日問你點開ac

唔知幾時開始上連登會俾人笑低b仔

唔係反送中都唔會上連登上得咁密
頂到盡食花生睇玩膠/傾下興趣野

講真舊登變態極都有個譜
去到舊年年中以為無咁多小學生
原來都係無變過

我真係想問 第一日上連登？

等場運動完咗就唔好再上
你個世界更美好

宜家大部分會然都係唔識分真假膠

你都可以咁睇 fb講既野真係易接受好多 無論係咪偽善 講野好聲好氣(就算只係做戲) 人地個心都好受d啦 只可以話個心既承受能力唔夠強唔適宜上連登

渣哥，blocked，拉

其實Reddit都好多黑暗嘢

心智未成熟嘅人，睇得多真係會睇壞腦

可以話畀人知自己係毒撚

社會腎達

連登最顛係每個台都聚集果個興趣 或者題目最cls既人

可能反映到當下比較年輕嘅年齡層面對批評的態度

Miss pun係黃
Rose Ma係黃

高登每月之星
派膠賜酒

Reddit已經淪陷咗啦

無追得好貼
但痴線留言比例唔算好多姐
你呢類po都係壓倒性正評
而且大部分覺得無咩野既人睇完就算 情侶自拍pornhub大把 都唔會特登上黎討論
同埋網上留言仆街全地球都係架啦 reddit 2ch

一係你買起成個連登咁你就可以控制所有野

你唔好講埋要用tor上果啲

有人問我 : 連登係一個點既論壇?
我答佢 : 咪硬膠文化既論壇囉! 得閒咪落井下石，恥笑下別人咁囉
一般論壇上要遵守既禮儀你唔洗理ga!
但係有時班膠人會串你冇禮貌架都會，睇佢地心情囉，總之乜都係佢地講晒
所以有時d 野唔好咁認真呀，佢地on99 ga
佢詺記於心。

當然
不過overall比連登爭太遠

以無人性為榮個下先嚇親人
email話好多女觀眾嚇親搵佢pm
問係咪大部分男人都係咁

厭女症一發大，相對都會暗地裡有厭男症。
所以嘢都有karma

連登本來都係一個社會 社會本來就存在好多種人
人人把道德尺唔同
點解要人接受你套價值先
一百個人就有一百套價值觀
你滿足到幾多個人呀

事主係咪受害者又查證左未？
由始至終無人知

要一致唯一方法就係立法
禁止18歲以下嘅人上網就可以避免一切
但個結果就肯定同而家一樣
你愈叫人唔好講就愈多人講

道德從來係用黎規矩自己
將自己個套道德套落人地度就自然會變成道德撚

算正常
睇下4chan

lihkg起碼有username有number有isp
未係未anon

唔滿意嘅其實可以唔上
呢度唔似香港
唔係你地屋企

左膠都咁

應該禁啲P牌撚comment 一年就差唔多

以前高登要cd rm 一段時間先敢出聲

而家啲P牌惡到 企喺高地屌人

d細路女見到無人性個啲言論
咩死之前俾佢出下野個啲
係會嚇親

我呢啲見過出面d gentleman 覺得有d男人都幾好先會有免疫
d細路女真係唔知架 個個嚇親

痴線 打個飛機要理埋個女主角感受
咪撚玩啦 又唔係我搞到佢流出

仲有唔係幾個月就冇事 自已睇下港女吹 地產妹啲片
永世都係網上del唔到
幾世可能冇事既

上開Mummy kingdom
高汁user

咪證明咗你唔係囉，因為你唔認識嗰班人呀嘛
畫公仔唔使畫出腸嘅

拉

反送中以黎 好多中年和理非以為連登仔係班正義既後生仔 其實連登仔仲仆街過好多藍絲

唔好拉埋高登黎講以前高登高質好多，連登完全比唔上。

推

咁外國會唔會有人直接稱黑人nigger?

係一個正常人

諗起之前有個女性friend話佢有上連登
我心諗咁仇女嘅forum你都睇係咪痴咗線

厚德邨好似係白馬嘯西風刷首抽之後先出現

連登仔嘅價值觀,得啖笑

千萬不要對香港人(尤其係連登果班)抱有太高的同情，他們現在所承受的屈辱和苦難，多是他們應得的。

以前個種係恥笑多，就算玩都係玩厹/仆街，而家個種係惡毒想整死人even三唔識七都好

仲癡線過連登，不過連登成日都有人po啲恐怖圖

只可以講上連登勿認真

追埋啲故先
紅塵妹妹條仆街仲未出文

我細個讀書果陣睇高登連登，真心有啲驚咗，果陣會諗係咪個個男人都係咁黑暗恐怖...其實係會嚇親。因為講嘅言論太痴線/恐怖。

由高登轉嗰嚟嗰班

仲有另一面好極端既例子
有個gaming forum叫neogaf
入面正正就係好多真係左膠正義撚
但反而劇毒程度比得上 4chan

實名制就無人上啦
同微博有咩分別

比人搵到個ac要死都唔認

其實依家都仲係，有無人夠膽現真身？

哩句真

現實其實都多，只不過你唔係名校生，少接觸

連登仔不嬲都有將受害者踩到地底泥，而加害者就扮睇唔到既特性

離開所有有個登字嘅論壇

只係重現返以前嘅連登
唔係話應該話咁樣係啱，只係唔洗咁驚訝

首歌出個陣，我女同事唱足成日

然後個日我好努力咁唔用關懷弱智既眼神望住佢

好見開po正義撚都係新會然

我咁大個人都有嚇親
同我出面識有咁上下年紀既好仔好唔同
希望只係10幾歲先係咁
始終連登係中學生大學生佔好多
3x歲個啲多數無email申請連登

推
你班新會然咪撚搞到我地個forum變返正常

其實到而家一直覺得小松奈奈幾靚，唔明點解咁多笑佢豬

利申2000年後出世，P牌仔

雖然冇上過高登，但以前已經對高登好反感，因為以前睇過港台D節目，呢個討論區嘅網路欺凌好嚴重，又亂咁起人底，有人柒咗少少就好似執到寶咁不停對人落井下石，反人類、狗公嘅野都可以講得出，我入黎做連登仔就係希望要改變呢種風氣

上連登勿認真依家多左好多真心膠，已經無乜派膠做假膠，少左好多鳩佬一齊癲無乜癮鳩up

根本係以前上高登就自動俾人標籤左做毒撚
但係而家個個都認自己係毒撚所以冇所謂

你就真係支那人啦
網上世界同現實世界都分唔清
你幾時見過現實世界有人話所有女人係雞
網絡世界洗唔洗就住你件玻璃心講嘢呀？

女權電子雞對SLUT事件表示：好嬲好嬲

呢度好多人修養都好低
同佢理性討論
3句唔離兩句話你弱智on9
唔可以有異於佢地既睇法
同支那堆nmsl 差別唔大

人性根本就係咁
成班扮清高

起人底嗰班真係仆街到

唔覺得人性本惡囉

話人性本惡既人唔好拉埋其他人落水

算尻數啦你 咁撚有大志加入狗隊啦

唔係之前點會叫香港2ch,4ch

點會連登啲人咪又係高登過黎

但條友Id 三十幾萬喎
第一批高登轉過黎會咁後？

ching係咪資歷尚淺
rubbishptgf因為爆咗太多女做雞
嗰期太誇張 慢慢講下講慣咗

萬能key再現

以為高登=毒L，電車男，處男，基本上係無女user的
勁多動漫打機電腦電話post, 一係就派膠，同有咩hit就反咩，愈反愈紅

之後FB興起。迷你論壇, AKzone, 仲有好多細壇無晒
死剩高登, discuss, uwant 同親子亡國

結果分左做後生中小學果班上晒高登，親子就師奶上，最後果兩個就中年人先玩

真 冇呢d元素不如上baby condom

呢啲post佢地唔會覆
因為你同「佢地」唔同

唔敢俾人睇到自己上緊連燈呢下好中
以前都突登教暗啲個mon先敢用，因為有班痴線佬好鐘意影人手機上連燈，然後po佢出嚟

但你肯現實都照講/ 做岀黎先係真心真性情，唔係假惺惺，扮正直wor

因為連登真係死左個白馬嘯西風

有段時間好似自殺新聞就話人刷首抽
呢排就變咗記住每個死因無可疑

你三十幾萬都唔係第一批過過黎嘅人啦
老屎忽

當時候紅極一時

好多高智商 高質素的會員 好多文豪

唉

可惜

口德-50

唔好玩啦

以前班高登仔連弱智都玩
可以搵下小美麗

單手
徒手有乜難度
應該唔難

好多好得閒既廢老喎

用法律去打壓手足同支持國安法
支持江樂士做下一批美國制裁人選

多謝你地親身示範我講既野

成日都諗呢一兩年多左咁多學生上連登
日日睇咁多價值扭曲哂既post實有啲被耳濡目染左

香港最大討論區
咩人都有

睇完記得過濾同 fc 下，不要盡信

係咁黑暗架啦
但呢個先係現實

遲申請

係巴士地鐵成日見到女上連登
如果而家連登有當年高登改圖區5成 應該大把人鐘意睇而家好多人上連登睇新聞多
娛樂性都無幾多剩

係啊
應該護撚住條女
同佢講唔係你錯 唔駛放係心入面
大家要體諒佢 唔好blame the victim
橫掂唔駛半個月香港人又唔記得哂
咁後生食埋洋腸先搵條毒撚埋單都唔遲啦

其實拍拖玩呢d情趣野好正常
不過衰在拍片同唔知有無衰11姐

識鬼咩 依家果班00後架啦
高登以前咪又係咁
黑鮑嬌都比人笑左十幾年啦 慘到

高級連登仔

出到黎得160cm
開口埋口m記邊個餐好食
唔刷牙 又肥 又肥 又毒 又樣衰
D女嫌棄佢就：呸！咪又係雞！
上連登果時就做大少 呢個唔屌果個唔屌

難啲

現實社會根本都係咁
只不過大家都唔講出口先以為咁多好人

上連登都係睇下D痴線佬發下up瘋
笑下，認真就唔睇連登啦

高登以前d玩膠高汁好多
而家呢個連登來來去去都係用某d價值觀黎譁眾取寵

一向高登仔都係癲狗嚟
上高登唔會話俾人聽
人哋問你有冇上都要扮冇上
更加唔好話自己有AC
而家吹撚到高登仔係 正常人 高質人
笑撚死

食屎啦你 P牌仔

咁咪擺款做老屎忽啦 高登ac大把人有啦

班男權食紅色藥丸食到變埋做女人

如果唔係今日有人屌，個post 可以出到10

我自己本身有入原post 拉，係拉極都熱門，入面有巴絲好似識兩個主角，講完主角慘況，成班人好似驚主角唔想自殺咁

個廿個post 似想救吓價值觀多過防止件事發大，唔想d人以為個種價值係正確多d,因為已經幫唔到個兩個主角啦

首先我冇講過話第一批過嚟嘅就等於舊會員，其次就係如果你想批鬥嘅話呢，你唔使兜禁大個圈喺度引人入圈套，同埋你真係on9我唔太想理你

真

自我送中了 大家都係做返港豬俾人管最好

個傻佬屌埋我耶撚心諗關咩事
佢接受唔到人睇法就亂標籤人

fake人去早洩fb問攞Ac 第一次睇笑到仆街，fake到連登都出埋都仲有

唔講都唔記得但我印象中真係唔多，可能我上高登個時仲細個自動filter左d仆街野細個個陣多數睇改圖改詞多，dilemma 都係高登睇番黎

咁我咪問你咩叫舊會員囉
你串柒柒炸戇鳩

連登直接句句力架黑猩猩

Agger

你係咪精神有問題？
我第一句問你咩係舊會員
你就答我：即係你唔係囉
咁你想表達啲咩？問你又要串鳩我先

吓

所以從來唔洗認真
我都當佢地唔係認真

我係

現實仇女連登仔係咪即係東張西望的鬼王門生

大人就話姐
啲學生哥真係當連登係真理果下恐怖
唔好再神化連登但同時連登仔唔該都唔好咁過火要有返啲底線

從始至終連登都係班網上兇狠現實碌撚嘅人嘅集中地(我自己都係)
希望事主唔好太介懷 唔好再接觸連登
會好過啲 始終同網上分別就係連登講野無後果

扮上菜你識咩。。。。
不過slut 真係好撚淫

但寛頻email都申請倒account
果陣我身邊女性朋友比較多，所以有排我有啲驚咗男仔我細個果陣睇到啲言論都覺得恐怖⋯如果呢一刻佢地認同或有相同諗法嘅話，咁佢地本質嘅思維都歪埋一邊

"上連登，勿認真"

wa家計會係咪全面進場

太多玩膠先河開左出黎（知名會員自爆，初代潮文等等），而且d笑料係現實你都會夠膽同fd開心share

連登就淨係識笑女人係雞住公屋係垃圾，莫講話幽默上差別已經好明顯，你現實試下笑身邊d女性fd係雞d女唔同你絕交你已經要還神

鬼王唔係教人溝女咩？原來佢仇女咖咩？

我都有睇 依家睇慣左當佢唱歌 睇冇問題架...

我好奇講得呢一句嘅人到底知唔知道差唔多10年前中國嘅民運發生咩事 大陸人用Twitter嗌救命 叫國際救援打倒firewall 嘅時候 成班高登仔仲顧住討論邊個好J

reddit算小圈子中嘅大圈子 乜都有
同連登一樣hive mind
不過有point同少好多人身攻擊
只係多好多左癌同PR team

正正常常嘅去大sub
痴線佬就去細sub圍威喂
唔似連登一個台乜人都有
不過而家好多痴線sub比admin ban咗

利申：上年先開始睇連登

請問咩係喇沙女？

都冇人留佢地
竟然同我地講失望
我仲失望
以前高登呢啲正義魔人post多數比人拎出黎指住笑
依家竟然呃到幾千正皮

唔滿意嘅咪走囉
呢度又唔係香港
又唔係佢地屋企 離開唔洗成本 都冇人會過問

雖然我都係絲

慎入

高登又好連登都好
一直都係咁既地方黎
成班人扮正義？

係
睇得連登多識異性FD如果對方有上連登即刻好感大跌，特別係果D一言堂, 自卑又自大格.......朋友都唔好做

老實講有幾多況且都唔知有冇零零後能夠係 依家隨時一整代人被掃落車

點解啲回覆咁撚正常，我究竟係咪上緊連登

其實只要你真係喺ibank做過就會知𥚃面係世界tier1 u grad嘅大陸人多，真係名校生好少串人少接觸名校生，因為畢左業就會發現香港嘅名校出身出到去真係nothing，等你中學畢業就知了，唔好big4當ibank先得架

做乜野姐你，我有得罪你咩？咁鐘意攞人同狗去比？

大J當初形容高登好準 擺係兒登都一樣咁用
兩登係有好多好叻既人上
但majority係一班人云亦云既低能仔

咁Reddit已經算高質啦 起碼真係理性討論

某程度代表社運熱潮已退，開始變返以前嘅連登

人會進步既
高登仔以前夠話自己係中國人啦，你又唔繼續認？

你唔滿意人地唔滿意，你咪唔好睇囉，又唔係迫你睇，關你撚事咩，獨醒魔人

好賤

立法會內會將於下週五召開特別會議 將討論健康碼

大部分都係食花生同玩膠 係班正義撚亂屌人

搞到二邊意見互屌最後全世界都知 但個責任去哂連登仔到

今次呢單嘢令我懷疑呢啲仇女嘅言論其實係咪好多香港男仔嘅心態

所以以前現實根本無人敢同人講自己有上高登/連登
好真實

應該係好多連登仔嘅心態

自己打完飛機就叫人地封晒啲po

其實大j都

上得連登多好易被洗腦架，所以識著連登仔做朋友真係小心

當自己玩緊GTA啫
現實出黎就會低頭唔出聲

CHILD PORN黎架清

幾時都話唔上連登勿認真
每個人都有陰暗面
佢上網先show出黎
好過平時做出黎
人性本賤 連登更加係集中地

因為陳同佳，連登曾經冇咁多賤咀，討論質素高咗進步咗

人地話你仆街,跟住你話只係你有我唔係仆街既錯覺
我不嬲係咁,之後繼續係咁

有啲種睇法既人都幾仆街

連登一直都係咁嘅地方
跟住出post話呢度啲人好冇人性
同我喺度懶清高
獨醒魔人係邊個呢？
唔講以為你地個頭識發光
仲要話以前高登唔係咁
唔熟嘅唔好扮熟啦

放心 唔會再覆

我都知反送中令到連登好多中小學雞上
不過講真 細路女就唔好上高登連登啦
上babycondom啦
一陣post兩條
墨西哥毒梟虐殺人
伊斯蘭極端組織嗰斬首片
你班正義魔人又撲出嚟講大道理講耶穌
講真 高登以前成撚日post架喎

連登一開就有acc，但前兩年好少上，連app都del埋，就係覺得自己上得多會變弱智
唔係有社運，acc應該繼續封塵

都係果句啦，高登以前咪一堆大中華膠，話自己愛國不愛黨，奧運又認自己係中國人
呢D又唔講係傳統要繼續落去既？

可能佢地有咁唸但平時唔敢講出黎 唔知啊 唔想去估

新潮文？

經過今日真係完全改觀，本來上黎以為可以知道多啲大家嘅睇法，但唔知原來係咁偏激！以後真係會好有戒心

咁都係嘅 但係有啲人好奇怪 又唔可以話佢扮因為佢現實啲價值觀可以一套 網上又一套 兩套都係佢真實諗法 只不過一套係可以俾人睇 一套唔俾人咁解

搞清楚啦，開POST冇問題
以前連登POST呢d片，多數人都係屌D墨西哥毒犯冇人性之類
如果成個forum都吹奏虐殺父子係正確....自己諗

又唔係完全既 人係會妒忌啫 但見到人要幫都會幫既 鋤強扶弱

同連登仔呢種自卑又自大既人講野要好小心，唔覺意又會比人擺上連登
比佢知你拍多幾次拖又會話你臭雞

以前邊有人會認自己有舊登ac

但成日睇睇埋埋好多話點樣覺得自己條女好嘔心
比著我真係會好傷心

好撚淫

香港開埠以來最淫嘅學生妹，沒有之一

哦

如果佢痴線/ 黑暗你都肯做fd , 你先係真fd

無視本來就係最佳應對方法
但總有班未入世嘅小學雞開post反推

兩個都低質，低質起身

不用分得那麼細

咁名校加大陸未得，度度都多呢type 人，同大陸人都可以上連登

扶弱都係滿足你覺得自己係強者既虛榮心，總之我哋內心深處就係想所有人慘過自己。

其實網絡世界用嚟發洩吓內心嘅黑暗好正常
世界各地嘅匿名論壇都係咁
要講同理心咁黑警死全家呢句已經唔成立
喇沙post只係上年5月前嘅連登
上連登 勿認真
只係上年抗爭有班新會員入嚟做口德撚試圖改變原本口臭嘅人姐 你睇出面護條女個post就知 以前邊會有

認真講多少少
其實連登好多嘅言論亦都反映緊宜家社會嘅問題
排除玩膠，諗吓點解咁多人會發表啲咁嘅言論？
點解有依啲諗法又唔光明正大咁講,要收埋咁講？
唔計政治，宜家嘅香港係咪真係咁好？真係咁公平？
(指嘅唔只係貧富，男女被看待嘅態度都係其中一個部分)

我覺啊

吓 啲高登仔話好好睇
仲話一路睇一路食飯
我想講既係 高登連登 會有呢啲Post
代表個尺度好大
班心智未成熟既
中小學雞 細路女根本唔適合上

有版主嘅地方會好d
只要比道德撚掌權
正常屌柒佢嘅人都會被消失
最後只會一言堂同得番當版主係神嘅人

如果冇依個收容所
又會有幾多個林過雲同鄭捷面世？

我現實識得有個男同學係咁，表面對女朋友好好，又會做好多野氹女，但背後就同我地勁數佢女朋友⋯同埋佢得一想二，成日換畫 所以要帶眼識人 唔係個個都咁衰格嘅

我覺得係現實太大壓力，所以要搵嘢嚟講證明自己高尚啲，攞個優越感姐

其實現實都係
唔好以為有咁多好人啦
男女都要識保護自己

係鬼
高登全盛時期咩行業既人都有
美軍navy 法國僱傭兵
連nasa都有

大學Isp 認證

但首先要唔係

黑人
左膠
支那人
中東人
阿叉
台狗
韓狗
港女
毒撚
除左消防同救護嘅所有職業
用簡體字嘅人
基佬
MK仔
有錢佬
窮人
女人

不能盡錄,可加不減

諗起go navy巴打

所以上小d連登一係帶堆個腦上連登

個陣高登可以用網上含個nevigator register
唔一定要isp

鍾意屌耶L就耶L,但有一句真係冇錯
「只因不法的事增多，許多人的愛心才漸漸冷淡了」

都係少數意見丫嘛
當你見到成個版都係度話個同男朋友做愛既女仔係臭雞既時候 不過我都覺得心智未成熟真係唔好上連登，當連登個主流價值觀係正常就玩完

Agree!!

其實大把野都值得平反
平時笑鳩人住公屋仔 死矮撚 死毒撚
話人讀唔到u唔死都無用
果陣班正義撚又唔蒲頭

上連登 匆認真
呢句講到口臭

但係公平嘅原則下，成日係到貶低女性攞優越感，係咪好似有啲過份。利申我唔係女權撚，好多時都會覺得女權都exploit 左好多男女有別嘅地方

我認同香港其實無咩好，唔講政治就係講錢，唔講錢就係講邊個叻啲

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

要睇咩程度

早幾日先有個公屋po你無入去睇咩？

一同女性扯上關係就特別多道德撚

呢d人真係好煩，見佢係果個話條女係臭雞既post係咁推就知咩事
冇人講咪佢講囉
係咪講a一定要講晒bcdefg先得

而家個女仔比人睇哂全相喎，點同呀？
佢心理陰影一定好大
人地打算同男朋友分享，點知而家公開哂⋯

難聽啲講，個責任喺返班家長身上
唔係話掉嚿錢出嚟就代表教咗細路
唔識教就去學
咩時候應該比仔女咁做咩時候唔應該
自己諗清諗楚
唔識教唔想教就做愛嗰陣笠多幾個Dom
咪撚生

小美麗好經典

可能佢以為個個同佢一樣咁得閒
forum喎唔係啱傾先傾原來乜都要理曬

咩公平原則，男女公平咩？
就係現實男女唔公平，先上網屌下人發洩下
現實生活女人已經擺盡著數，依家連上網屌下都唔得？

講還講

人地主動獻身

未同BLM同埋班女偽人一樣
欺善怕惡

「不嬲都係咁」又合理化

道德撚又黎連登搞事

其實男女兩方面都有唔著

中學生上少d連登

好多人唔係因為場運動 同本身係本民青基地都唔會用連登
呢到真係太撚多人生loser 係到發洩 唔知做乜 離撚曬螶

連登先會聽得出真心話

網絡黑警
係先好講呀 怕你俾人block到變單機論壇

等等先，係咪搞錯啲咩
我咪就係話男女有分別囉清，咁計唔清喇，係咪係到屌屌屌，話人係雞就解決到問題？ 所以如果我想發洩，就話人係鴨？

咁你同「現實生活」中嘅怨婦有咩分別？

又講呢啲無凌兩可嘅嘢
你本身咪將黑暗面定義咗做人性真實面囉
咪就係人性本惡論囉 睇下書先師兄

唔係喎，以前讀緊中學，有幾個中同都為自己上高登感到自豪架啵啲中學雞唔係咁諗，覺得自己好威

所以完咗場運動就走啦

正解終於有人發現

你估青頭毒撚流架咩佢地現實中應該係啲甩頭甩骨嘅人

社運先開始上
老實講網上就係咁，講咩都唔駛負責
正正因為咁先可貴，可以隨心所欲
所以你咪見到網上多痴線佬留言，其他國家嘅討壇e.g reddit 5ch 都係咁
都係果句上連登勿認真，笑下就算

你又唔知佢揸機拍片嘅目的，女性有身體自主權，個女學生有權向公眾展現自己身體，點解你會得出佢唔想公開嘅推論？
再者身為女性係值得自豪嘅事，女性唔應該以自己身體為恥，無論係刻意定意外畀人睇到自己身體都唔應該構成心理陰影

你貶低女性假定女性係弱者，係典型父權思想，啲人話連登仔仇女果然冇講錯

都要分程度、件事嘅輕重嘅
我認同每個人都有陰暗面，但我唔認同每個人私下嘅思想都咁扭曲 陰暗程度去到變態/恐怖已經係啲好極端嘅人黎

女人都可以強姦男人
只不過喺香港只會比人笑

咁你咪又係唔知人地條片點流出
j你就j啦 j完仲要做聖人核唔核突

以前巴絲都叫做搞清來龍去脈先狙擊
依家？

其實我都覺係
係佢地心底個句黎

呢個世界 只要隱藏左自己身份
人人都可以好似狗咁殘酷
只要隱藏左身份 佢地敢打你 姦你 殺你
網上世界都係一樣
因為隱藏左自己身份 每個人都敢講敢做冷血 無人性既事
人類劣性就係咁樣

係你將真實面定義為黑暗面，人根本無善惡之分，每人做每樣野都有唔同動機，做出黎既野都會對唔同人產生唔同影響。點去定義好壞善惡？

當然留言唔係話冇底線，叫人自殺果啲真係抵屌啦
講緊自殺post仲叫人去死果啲撚屌
真係屌唒佢哋老母

Ching我暗諷黎

本身覺得太撚on9 del咗 係運動先番嚟
完咗一定走 呢到係痴撚線
成班毒撚食唔到學生妹就話人臭雞又剩
係呢個性開放嘅時代咁講真係好撚酸

你有冇屌過林鄭同黑警老母？
現實解決唔到嘅事，口頭屌下嘅權利都有掛？
冇錯屌人老母係解決唔到問題，但你屌唔屌個問題都存在㗎喇
連唯一發洩途徑都唔畀，係咪要逼到啲人黐晒線？

唔怪得中學時期無食過學生妹
呢啲樣係要叫雞㗎啦

Sor我以為連登冇好人

有連登仔話當事人想自殺
咁算唔算推翻到你嘅假設？

定佢抵死？

如果佢真係死咗，你會唔會潛水？定又重複一次你以上嘅假設？

好多差佬都有用連登
所以多賤人係正常

我一直都唔係正義撚
點解要我講
我係講你地呢d 將道德標準帶入連登班人
你講屌人老母又講到咁大聲
人地講臭雞又比你批鬥

根本好多垃圾想拖低連登質素

面對現實啦, 現實就係虛偽面孔

又做踩登撚

喺大家都唔知片段流出原因嘅情況底下，我選擇相信新時代嘅女性唔係弱者

人要對自己真誠。。支持

上面有人話網絡世界只有人性黑暗面
你就話咁樣係真實面 唔係黑暗面
我無將真實面成為黑暗 我係反對將真實面定義為黑暗
而你所講嘅例子正正在黑暗面
我相信呢種係黑暗面人都有 但唔係真實面
亦都唔係個個人都咁諗有係所謂呢種基因
你識人太少定成個世界生活都係連登

其實係得到好大共嗚
Pr公司都推唔到今朝嗰個情況
發自內心咁留言 可能太mean
例如處女嗰個問題
問心口講唔介意 心裏面都係有條刺
現實生活梗係答你 唔介意啦 我愛嘅係你又唔係你塊膜
內心唔講得出嘅嘢就係呢到講
對嗰對男女評頭品足個人冇意見呢啲係言論自由
起人底嗰班就要屌下嘅

佢哋令到香港變咗一pat爛泥，我作為居民，一個受影響嘅人，我屌

咁請問你同今次呢件事嘅當事人有咩關係？佢得罪你啲咩令你好大壓力，要你屌9佢？

首先潮文黎ching
其次你地係咁話條女臭雞又何尚唔係將自己道德標準套落其他人度

你覺得我例子係黑暗面, 我覺得係真實面無分善惡.
大家雞同鴨講, 無咩好講.
但我唔明係網上暢所欲言點解唔係真實面?
係出面帶住面具講野就係真實面?

其實係平時唔講得姐

咁唔用臭雞
sorry
用蕩婦 ok?

真係有證明定只係上網打幾隻字自稱識當事人？sorry冇追post唔清楚

我假設你講嘅係啱當事人真係想自殺
我唔鼓勵但依然會尊重佢嘅決定，因為女性可以有自己思想，我冇權將自己價值觀強加諸女性身上
我希望你都唔好以自己嘅指標批評女性嘅決定

so true

完全同意樓主所講

最重要俾正皮你嗰班都係小學雞，痴線佬，毒撚，loser
只係佢哋睇完你講嘅嘢
忘記自己曾經都係加害人既角色
又將自己排除在外

利申：負皮

所有熱門論壇都係咁
外國 論壇咪又係玩膠 變態嘢
自己上心怪乜人

我唔係話你,
我純粹講啲種"人地話你X,之後跳咗去講只係你有我唔係X既錯覺"啲種睇法,
根本係帶開咗個問題

首推 babycondom

我平時受到社會上女權主義同女尊男卑嘅風氣逼害，讀書嗰陣教育制度對我不利，揾工又份份請女唔請男，連去公廁男廁廁格數目都少過女廁
依家有機會取笑人幾句食下花生，滿足我自己，得唔得？

人人都能掩飾身分，任意說的話都能傷害他人，而又不用承受責任，所以凡事都要想清楚。

我覺得講野尖酸刻薄、惡毒、下流呢啲就好閒，匿名想講乜就講乜，我都唔計較口德

我係唔明點解片中人都冇真係得罪邊個，但又會好多人除咗把口，仲會親力親為用盡方法、時間起底，整圖整Gif，恨不得要佢地永不翻身，背負一世痛苦，自殺都冇所謂

真係有咁大仇口？

今時今日嘅連登仔，我覺得未開盤賭佢哋幾時自殺已經算有良知

成日話中共做得多衰野會有天收
但又好自豪自己無道德 講地獄笑話 睇人仆街
如果真係咁想有報應 就做返個好人
為手足做返啲野啦
真係有報應嘅話 你都唔好得幾多架咋

係咪即係話香港人係I級名校畢業都會超級難入？I mean 相比以前

每個人都有自己嘅選擇
唔係個個人都咁幸福同好彩可以前途愛情兩得意

你可以尊重佢自唔自殺嘅決定，但唔好忽略左其實你有份幫佢做呢個決定

你會覺得，我講下姐，佢嘅決定點會關我事？當然你可以當無，因為cyber bullying 受害嘅人好多好多，可以肯定嘅就係bully人個啲從來唔會得到懲罰，佢哋由始至終都覺得自己只係表達緊意見，洩下憤

我無批評過佢嘅決定，亦無假設佢有無心理陰影，我純粹係覺得，雖然網絡言論係相對有自由，但唔好睇小自己言論嘅影響力

我唔明點解你覺得自殺係壞事
你係咪當咗女性係你嘅所有物，冇權選擇放棄自己生命？

如果剩係可以容許一言堂
咁同共黨又有咩分別？

好懷念落雨炒蛋，秋官肥姐做愛同彿教概念樂園嗰d post

無咩仇口, 簡單講都係毒撚無女食, 當然你都可以話依啲毒撚無撚用. 但社會存在住依種仇恨代表依個社會已經唔健康, 好兩極化. 係個人社會政府都有責任. 怨恨就係一個大loop, 遲早都會禍及所有人, 係遲定早既間題.

以前高登係咪有好明確嘅起底機制 分工好仔細 而家冇晒

就係咁多道德撚，社混先咁多loser囉

你應該諗多左
聽到人講起底組就知條友無上開高登

死囉，仲話要團結，如果呢啲都睇唔化，呢頭仇女個頭仇男，我都係出翻去先喇

唔好以為講幾句扮幫女性充權就反串到女性主義者啦，女性主義者會睇社會脈絡、生命經驗架，唔係一句「女人可以解放」就假定所有女人已經好解放，更加唔會用「女人可以解放」去Justify對女性的壓迫

但如果係約希弑母 相信全世界都會讚好

團鬼結, 兄弟爬山, 各懷鬼胎

早轉都有得打j

而香港社會仍然繼續依種你死你事，唔關我事嘅態度

香港本身好多問題
但係有能者唔肯去面對

網上世界本來就係比你咁樣用

香港唔係一個人情味既城市, 放工唔係一齊玩去酒吹水, 係鬥OT鬥累.
香港只適宜搵錢, 不適宜深交.

所以一有痴線PO,
如果驚見到恐怖留言就唔好入

特別係恒屍巴 我既然之前都講得出支持類似神學家潘霍華暗殺希特拉行動 佢都仲話我係左膠

我係好後期先至有連登帳戶 兩年貨仔新會然

條名校妹應該學email開patreon賣片

唔洗出書
呢到已經可以睇到
好撚痴線
話佢地係垃圾堆填區都好合理

有能力者少做少錯, 唔做唔錯, 都無可口非, 人性係咁, 俾你同我都一樣

十鳩幾年前以前啲論壇會有版規同壇規
打ccccccc就係灌水會比版主扣分
高登咁痴線可以講粗口同講甜嘢 簡直發現新大陸

如果我比喻錯麻煩講返錯喺邊
就好似爆發咗咁耐嘅反送中運動咁
如果政府唔喺一直唔理唔理咁
講緊係最基本嘅衣食住行民生嘢
個雪球唔會碌得咁大

唔止連登，係全香港都係咁

香討都比講粗口啦

兩性都停止再批評對方
Concept 上同實際上都做到
咁就有機會團結到唔會中圈套繼續人民鬥人民

呢班都係香港人來

一字記之若：閪

政府係有責任, 不過問題好複雜, 共慘又係背後操控, 根本香港市民任由魚肉.

錢最大的腐朽觀念

大把呢d柒頭皮 所以溝唔到女

唔知係咪平衡返
香港好好冇乜天災
所以要加返啲人禍

仇女兒登狗同黑警其實無分別

2020
仲成班智障上網上世界認真
真係抵你班友現實低收入低學歷冇樓冇車住公屋

天作孽，猶可恕；自作孽，不可活。

點解可以正評多過負評咁多

人性醜惡係一件事
但係唔係話一句人性醜惡就可以包庇呢一種行為
我覺得啱㗎啦
等啲連登仔接受下「正常人」既洗禮啦

我唔知多唔多人係咁
我同事個EX就係將連登啲價值觀帶落現實嘅人
出街一見到女仔著得靚少少就話佢一定係臭雞
我同事叫佢唔好亂屈人 佢就話著到咁預咗比人話
後尾我同事頂唔撚佢順佢啲連登仔性格 飛鳩咗佢

現實都有人會搵連登仔拍拖

我諗個男仔心入面都係咁諗你個女同事⋯

我記得以前高登年代。
冇人會話自己上高登，冇人會話有高登ac
唔知幾時開始，上高登連登變左好威咁

呢啲先係真連登

唔係50k 係5m (萬)

呢件事完全就係黑白(是良知)分明喎，因為良知參與社運D人梗係撐受害者啦?
你甘講係咪即係代表哂舊人話佢地其實冇咩良知?

推
網絡世界根本就係咁樣

㩒錯不推文

3男2女論壇,
因為大家都貼自拍, 用真人身份去傾計
成班都好NICE

連登仔除左學生雞係主力，另一班就係仇怨撚
正常有才華既（包括膠力），我可以講係無

其實連登啲言論都唔算好仆街,
睇慣左, 純粹係小朋友口吻姐..
姐係小學雞式懶串果種

The best

未必真係中小學雞嘅
係有啲人幾廿歲人智商都係中小學雞啫

小學雞,痴線佬,毒撚,Loser其中一個

追下post先啦

有個台妹朋友睇左連登話香港男生好恐怖
同佢解釋左好耐現實啲正常男仔唔係咁
真係影衰晒

no thx

明明成個連登都係讚緊條仔鳩又大又長， 無人理條女

仲要free。。。都門不幸。。。唔好比佢老母知

agree

靚少少係指？

我覺得連登價值觀已經比較好，
現實係仲黑暗，睇喇沙女就知，
連著到咁純情都係slut，都莫講話著到好sex

推
曾經個個年代 根本無人會認自己有上高登
係依家先咁Q多人周圍同人講自己有上連登 懶係威咁

其實係
唔對社會失望 有得向上流動 冇反社會人格就唔會上高登連登同搞運動

而家連登好多on9 post都用左不推文先好似正常左

關乜事
毒撚著到柒一柒夠晒純情唔通就唔咸濕咩

連登係一個反映人黑暗面既地方 所以唔好打算喺度做道德撚屌班人起底 根本係對牛彈琴

樓主死左膠
女人就係雞
呢個世界本身就係咁
完

每樣嘢都有好有壞 睇下個使用者想點樣用嘅啫

同意樓主
班廢柴現實生活過得不如意 唯有係連登穩下存在感
距地有咁既思維 價值觀 成世人唸既野都係陰暗面
其實都幾可笑 又可憐

連登係開壇個幾個月先有返舊高登嘅水準
M記單野之後 啲會員愈嚟愈低質

咪一樣玩鳩小美麗個啲...

一直都知
所以上連登 勿認真

以前係舊登留個言都要諗清諗楚
好多死毒撚回覆得好恐怖

咁金鐘連登仔著到咁一定成世未打過丁

冇人理毒撚啊，毒撚著成點都唔會有人理

要正能量去baby condom啦屌你老母還番最痴線嘅連登比我呀

以前出街上高登連登都要遮遮掩掩

咁唔鍾意？quit左連登佢！

如果係女user就會話想配種

（警世）經過今日之後，請小心自己既藍絲屋企人

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我夠膽呀
咪俾人負皮囉
俾個經典你睇

連二分法都講埋
佢嘅連呢個基本邏輯都唔識
真係唔識再解釋俾佢哋知

here we go
（警世）經過今日之後，請小心自己既藍絲屋企人

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

連登仔雙重標準姐，有光環果啲咪唔屌得囉，關咩事丫

yes right here
班人係唔識咩叫二分法㗎
完全唔識點講得佢哋明

（警世）經過今日之後，請小心自己既藍絲屋企人

#73 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

珍，以前高登都冇浮上四面，而家連登上哂上面

咁我肯定你係錯
高登時期 道德標準有段時間係幾高下
係5p狗入咗來先搞到垃圾晒

連登仲停留係古代 係女就臭雞 講多幾句就話道德女權撚

樓主算啦 等件事丟淡 連登仔好快唔記得

你估班佢地現實會夠膽咁講嘢咩 連大聲啲嗌有落都驚啦

連登其實根本就係黃絲版嘅香討
但一樣米養百樣人啦
基本上網上世界咩人都有
覺得連登仔一定係好只能夠話你天真過天真嬌

稍爲有道德觀念少少嘅人都會俾人話係左膠

而家經濟咁差個個都搵唔到工架啦

dse入唔到咪asshole入大學囉

女廁廁格唔加係條仔等到仆街，同埋女廁有時包埋兒童廁格方便媽媽

香港撚有真正的女權主義者咩，果班純粹係識寫文的八婆黎

你鍾意頭暈身慶都瀨落女人度無人想知無人care
不過我怕你影響cd rom小朋友心智所以覆下

其實指嘅唔係依段時間
女尊男卑係一直都有
同埋你最後嗰段亦都係香港嘅自私只顧自己同閪文化嘅表現

香港呢個社會一直都腐爛緊但可以一啲人情味都冇
「無人想知無人care」
咁cd rom小朋友心智受影響依個問題都唔會解決到

唔嘈交啦
你呢個comment我都唔會再覆

與其沉迷網上世界
不如喺現實搵多幾個錢仲好啦

網上d 3唔識7既人既言論 聽下好喇
唔洗咁上心 始終呢個世界好多變態

所以先講連登唔係唔痴線，而係其他地方嘅仲痴線

係有班人對於連登上面嘅留言太認真姐，明明以前高登comment 都好癡線，都唔會有人care再cap出黎話冇人性。

因為大家都明呢類comment現實中連佢本人都唔會講，睇完就算，大家都明上連登定高登都好，勿認真。

成班人當連登真實世界

冇錯呀，原裝嘅連登仔好多係好冇人性

當時高登冇咁大眾化
果陣果種不安好難形容亦好難忘
將啲咁陰暗嘅野攞咗黎嬉笑果種mismatch
喺現實中聽到開口埋口雞雞聲真係好難聽
但班人又笑笑口咁唱

頂 仲好記得果種感覺

因為呢場運動先上連登
以為大家都醒咗
一直好開心可以成為呢次鬥爭嘅一員

直至呢件事出現
好L心寒

香港本身都唔正常 何來正常人論壇

米高堅尼

網絡世界不嬲都癲癲地架啦 個個都笠撚左頭套暴露陰間面 點會咁撚認真

成件事真係煲得太大
幾段片就搞到existential crisis
父權 青頭 毒撚 痴線佬 冇人性 ...
女權 左膠 道德撚 正義撚 臭雞 ...
悶唔悶

意思堅定少少可以嗎
而家共產黨打到黎樓下喇
有on9仔講幾句你就質疑埋自己
隔離post又係見到咩香港同支那人同種
你自己做好自己咪夠lor

對唔住，巴打你好慘，全部都係女人錯，社會錯，你無錯，我錯曬，我好自私，我收返我上面段說話黎關心你，我而家care你，有咩事咪上下連登出post交換下仇女心得寫下論文，加油

非主流反社會小眾就係咁少人架啦
正常人實係多啲

高地之所以係高地
係有原因嘅

我比你地話企高地
總好過我覺得自己無人性
然後係到扮現實主義

網上討論區一脫離小眾就注定會咁
高登後期開始脫離小眾，一走入大眾都開始低質，更加唔好講兒登

人會進步

有同理心 有道德觀念 識批判思考

屌你原來新會然黎

高登都好多歪理
其實兩登都有一樣嘅風氣
只不過年齡層上，連登比較多年紀細、心智未成熟嘅小朋友睇

宜家個個都 上連登 好認真
我真心覺得 連登仔 好戇鳩

高登咪仲黑暗
開親post就要有比巴打屌到撻皮既心理準備
Repost都係

連登真係已經大眾化左好多
打錯字都唔會有人捉正字

我上高登果陣你都唔知戒咗奶未

高登係有
但肯撚定唔會一見到女人有理無理就話人係臭雞
依家你睇連登 基本上個標題見到係關於女人
唔使禁入去都知一定好多話人係臭雞

以前高登好多人仇女，同樣有啲出軌叫雞合理化嘅post 一推扭曲哂嘅價值道德觀連登後期愈黎愈多人睇，啲人轉移哂過去 不過既然佢地覺得女=雞嘅話，即係佢地都好唔尊重自己呀媽/女性屋企人。所以同佢地辯論都嘥氣

賭撚/廠長/PUMA/小美麗時代唔知算唔算淺算
高登根本去到後期就快轉去連登果陣先開始多咗一講女人就係雞呢樣嘢 果陣啲人都開始講高登已死
估唔到去到今時今日已經講到呢啲歪理不嬲有
咁可能係上面巴打講得岩 係我以前無留意啦

千祈唔好咁諗
連登根本就係一班現實生活既垃圾

未有運動之前無人夠膽喺公眾地方上連登
一俾人見到仲會俾人影相笑9佢毒撚

唔好對連登有任何期望
同佢地嗌交仲衰過同黑警理論

唔好因為場運動就有「連登係正常人論壇」呢個錯覺

唔係多左好人，係多左好多偽善低質人想係網絡拎光環

答撚到未呀撚樣

咁要睇下你嘅善set到有幾低
殺人犯眼中正常人都係偽善 咁講係想將自己嘅行為包裝成無問題
一樣道理

開多個新嘅叫 Ping-Keung登囉，set個server係D三不管地區，再轉幾次vpn，連email都唔洗就可以開ac，睇下人類可以醜惡到咩程度

十個女人十個都係雞 差在公家定私家雞 呢句都係果個年代開始講

果班垃圾咪使晒道德撚

5位數字叫早開用下腦好無

仲要果堆情情塔塔嘅小說，玩味十足嘅短文

都已經6千幾正皮
邊一面係好主流 好清楚啦
證明好人看在眼裡 只係懶無咁多精力留言嘈交

女權左膠

唔使睇正皮都知現實世界邊一面係主流
只不過班痴線佬鐘意係網上世界合理化自己啲扭曲思想啫由佢哋

係呢幾個月社運活動少，加上而著眼點落咗係立法會到，一講到唔同光譜，就開始左右互屌

尤其區會報捷之後，「你唔夠黃」「你pr」「你5毛」一堆類似字眼出哂黎，只要標題有提及任何非藍營有關社運人物，永遠就冇理性討論，D人咪走哂囉

我呢D咁嘅P牌仔咪買少見少囉，又可以去番睇連登唔可以用腦去睇，要小心唔可以打錯字嘅年代

連登囝左搖右擺是常識吧

12年已經屌緊女人係雞

係 我開始覺得佢地怕孤單到要拉曬成個群體落水
見到個6-7k正皮好大打擊咁
希望班人望住個正皮數好好思考下

唔中意咪走囉

最睇唔慣你呢種咩野以前高登點點點

成個公園啲呀叔咁 呀叔我當年⋯⋯

呢班人好多都係細蚊仔
連登係個咩平台都未知
唔怪得叫兒登

肥C比人ban左
以前肥C同啲人互罵覺得好有趣

邊夠你威

第一日開果班2位3位數字叫咩？

好撚早開

話高登以前好正常果d，係唔係一個禮拜先入一次高登，所以睇唔到d post

你以為2,3位數同5,6位數 join嘅日子會相差好耐咩

yes

樓豬完美示範咩叫文化入侵

我由高登上到依家
明明不嬲都係痴線佬集中地
咁撚正經咪上黎囉
現實生活唔比講 上到黎都唔比講
最撚憎d道德撚

依家無人上 緊係正常架
以前就咪玩啦 好正常 笑死人咩

何以見得？

正常就一定唔會
但一定好過依家好多

你講到 「睇人仆街最開心 踩著人攞著數」仲唔係心裡面認定係差嘅嘢？
個point就係叫你唔好將呢套放落所有人身上
有幾難明？

我個point都係「睇人仆街最開心 踩著人攞著數」依樣野點解係壞既野？點去定好壞？真心求教。

佢地只係會係度嘈 出到去其實唔會見到類似嘅comment 希望兩個事主唔好上黎 啲人癲架 匿名把口會收唔到

你呢一句咁嘅語調 擺明就唔係學術討論嘅論調啦
呢一句個connotation本身就帶住反價值批判情感 仲問人點分正反價值

而且其中一個point就係話「睇人仆街最開心」唔必定係每個人嘅真實面

應該係所有網絡服務商比嗰個都登記得

直接上波台咪得囉
exactly就係舊登風格

屌你老母上連登都要就住咁留言

你老母我單手游出公海 洗唔洗同你講倫理道德